我想拍下片, 大家會唔會支持我?

唔係想做youtuber, 淨係想有時講下關於時事既個人見解同感受etc, 有幾百人幾千人睇就滿足
由於個人極度鄙視以youtube(特別係香港果班)拍片作為主業黎賺錢果班垃圾, 所以個人絕不是以youtuber為目標去拍片, 淨係想有個平台抒發下, 始終淨係打字唔可以完全表達到自己既憤怒

好

多謝巴打

香港好小youtuber敢講時事 費事起火頭

果班人根本商業角度去做, 完全以click rate做考量去拍每一條片
所以我不屑做youtuber, 我淨係想發洩下自己對時事或者政治事件既見解同感受
做網台既話, 自己本身又無名無姓冇江湖地位, 都唔會有台肯請

做得好就自然有人支持 但做左先開post 問啦

加油

多謝巴打, 比到動力我

但係呢d敏感話題遇左會比人圍插既風險

用youtube做主業有咩問題

你要拍咗岀黎先知支唔支持到你

講自己相信既說話, 被圍攻又何妨

如果你覺得一個人只需要講下雞講下性開下箱咁就值得月入10萬既話, 冇人阻止你繼續睇佢地片送錢比佢地賺, 畢竟世界上就係多蠢人先會令呢d人有生存空間

你以為拍片好簡單 諗題材 諗稿 剪片 呢啲唔駛時間 認真做既可以一日做足八粒鐘 一星期做足五日

你唔中意既係求鳩其個啲人 咁你就應該將個波射比啲求鳩其既人 而唔係一下子話全職youtuber有問題

好多好學性術 做左好多功課去拍片既, 得果幾萬views
好多人只要標題打個同扑野相關既keyword或者講句波子哥哥就有幾十萬views
你同我講公道?
我夠膽講拍到高質片果d youtuber多數自己本身都有專業知識或者資格

引用毓民成日呻既一句說話
「我地呢d講政治既, 邊個有興趣睇丫, 陷家剷一集做幾個鐘準備又寫稿又research既, 結果冇咩人睇, 果d講性既講色情野既就幾十萬人睇」